香港同劉曉波一樣，都係冇得救的

衲dee所言甚是